有人話大肚婆係白衣軍某村長新抱，個B 死咗，係咪真??

想知真假

P牌，邊個傳比你講黎聽下?

我6fb就係見到有個大肚婆抱住住肚訓地下

whatsapp 收到，唔敢亂信，所以上來望望，無人講，所以問下

自己友打死自己友咁白痴

自己人點唔會認得
就算一時錯手
事後知道都會番現場搵/救人啦

所以好大機會係流料

ON9個大肚婆係路過市民囉
立場影撚哂啦

五毛出沒注意

我係村長一早叫新抱唔好出街啦
你都on撚9

又block 兩個P牌

流料

蘋果話旺角黑幫都過咗去元朗
唔識阿嫂唔出奇

反正都係打街坊
都係打大肚婆

個大肚婆係仲清醒既
如果係真
有事第一時間call老公
相信唔使5分鐘即刻有一班白衫衝去救阿嫂

屌，係村長仲搭地鐵？係咪咁白痴呀？
負評